千祈唔好喺關口附近殺啲中國人

會嚇走我地啲同胞同失民意㗎

你驚大家比人殺返轉頭好過啦

大家會認自己做中國人架

我地都係龍的傳人，血濃於水

千祈唔好火魔關口
好暴力

召喚民意哥

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

樓主快D著草啦

放啲弱智既風

我係阻止緊大家咁做
我主張和平表達訴求
有咩咪坐低傾囉

唔好玩啦清

政府驚了

嘩～沙煲咁大個拳頭喎

政府急了

唔好咁做呀樓主

真，會失民意

屌收皮啦，未郁手，都已經被黑警大圍捕拉撚咗
死黑警阻撚住曬，返去搵你同事含撚啦

p牌5毛
證明政府急了

波波話頭，大家一家人

第一個要私了嘅肯定係林奠
死十次都唔夠

屌你乜撚五毛，我係講咗個事實出嚟
你要燒既，我絕對支持

pish

冇人叫你成隊人哺喺關口度
btw, 真心膠